大陸人：香港人有口罩戴都係因為我地咋，感謝黨！

對於全民搶口罩，林鄭指會爭取口罩供應增加。但林鄭估計農曆新年期間有些生產商會休假，她估計口罩供應在農曆新年會持續緊張，林鄭又指自己已經致函國務院，希望國家為香港口罩供應緊張提供協助、穩定口罩供應。

十個膠